★如果將來綠置居冇人買，會否轉返做公屋？

可以買綠置居d人根本已有公屋住，點解要買

老人家既公屋變做孫子輩既居屋 買唔買

借個位黎

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

除非：

公屋瘋狂加租

$34.5/h已成富戶要DQ

公屋垂死戶主可能買，唔使浪費張綠表

冇人買咪當埋居屋抽

咁呢段時間完全冇公屋單位供應

取消世襲，每個月查一鑊收入資產，比你呃到都煩到暈

冇咪去老麥同你爭位，使客氣呀?

其實唔會無人買

老麥遲早要求香港政撥款支援

老貓唔識佢?

好似唔知幾多年唔可以出售（無法轉名）

政府超人？

同政府一樣咁柒

我以前住過公屋，從未見過有家訪呢樣野（以前d公屋戶戶開曬門，實知）

叫房署俠，搭狗鐵有硬紙廣告，嚇富戶

似AV卡通造型

689扮的

王遠輝扮超人

玩舉報有獎金效果最好，每篤1戶成功趕走3千

老貓有冇得諗?

可能係石丸，咁大隻，用鎚打死危險爺爺

除非綠置居可以隨便轉名俾子女，就或者多廢老買

2人已rip

一定得㗎，有部份業權喎

個頭爆晒

你依家拎綜抯住私樓？